覺唔覺兒登班思想警察好撚煩?

成日話共產黨打壓你地言論自由
但有班弱智好似真係唔知咩叫言論自由

貼下新聞又話忘記左天琦發哂癲
又話學術台討論自殺要BAN要報警
當正自己係蓋世太保 好似全世界都要聽你支笛

我已經開始用兒登呢個名
因為呢d咁弱智既野從來無係高登時代出現過

做奴隸慣左係咁
平時比人管慣左 當無人監督自己既時候 自己係度監督其他人

agree👍🏻

咪笑呀
遲下就會變到見到個POST冇留言叫樓主唔好自殺
都要內疚一世 受良心責備 鬱鬱而終架喇

一個網上平台，容許啲咩內容，對社會有咩影響，係一個值得討論嘅問題
言論自由係講政府唔可以干預市民言論，你唔鍾意連登可以開個第二個論壇

#5
立法會已完
•
3 小時前
細蚊仔講野唔經大腦
就算唔使坐監 佢都會一世內疚

#23
On9個仔
•
2 小時前
有時野可以亂食 說話唔可以亂講

呢班人依家死撚左去邊 唔係有500個正評咩?

依家有人又話要ban要報警拉人呀弱智
我有無話ban鳩你呀智障仔
屌你老母調番轉黎講都有

連登仔根本同共產黨d思想冇分別

班人就係想將呢度變鄉土咋嘛

上個月咪試過囉

有單自殺新聞post入面就話有條友玩直播，行青衣橋嗰陣就遇到主角企喺橋邊行人路嗰度，直播條友行開咗無耐主角就跳咗落橋

跟住個post有一半篇幅係開馬後炮mode屌條直播撚冇幫手開導人，叫人唔好自殺

唔屌得?

經過件事之後先知兒登咁多弱智同跟風狗

覺